收到長輩圖要唔要同人講返聲收到？

是咁的 有個親戚喺聖誕假期嚟我屋企住幾日 咁啲年紀大嘅長輩喺節日互send長輩圖都好正常 但今日見到佢收咗幅長輩圖 竟然錄音同人講：「我收到你張圖啦 」我當堂嚇一跳 原來有啲咁嘅禮儀

想問吓各位收到長輩圖要唔要同人講返聲收到？

On9, 收到即刻del啦仲覆乜撚野

noted with fuck

好無聊，同意請分享

知道人地收到係咪要話返俾收到個個人聽你知佢收到？

即係個流程係咁？
（send圖）
收到
收到你個收到
收到你個收到個收到
收到你個收到個收到個收到
......

唔係會有多謝長輩圖

Note ed la diu nei annoying

清楚，大聲

無錯，一定要錄音

錄完仲要自己開speaker 聽一次

仲有多謝呀冇啲禮貌

用呢張

How are you